好感動, 一齊唱今天我!!! 好震奮士氣!!!

今~ 天~ 我~~~

三毛出沒請注意